[銅芯抗疫]齊撐政府禁堂食有用資訊分享

郊野公園野餐區，燒烤區同露營區封閉咗

哩幾日落雨，最先霸到涼亭位就贏晒！

用黃店地圖配埋呢個app簡直一流